身為屯門人，以後邊個話我地大西北，騎牛

我拉哂你地入公廁慢慢閉門思過

我冇野講

？人哋係自己行入去..

【即時緊急】屯門需要First Aid！

大西北先最黃 上屆出到豬凱迪

騎牛先最惡